整容失敗根本抵撚死

抵撚死，戇鳩鳩走去整容有冇諗過會有幾多後遺症

但社會上好多野樣貌行先，特別係女人

整容冇問題
但係冇錢就唔好貪平去整容
嗰啲就真係唔抵可憐

我覺得樣係生喺佢地到，你唔會知道人地經歷過啲咩，可能人地成日俾人笑，自己都只係想靚啲，失唔失敗都係佢自己去承受嘅事，未至於要話人地抵撚死。

靚仔靚女好多野都著數d
因為人性根本先入為主